台灣百元販賣機 你試過中咩大獎

話說上年去台北某夜市
見到有呢啲機好得意
咁岩又最後一兩日就走
於是瞓身抽清部機

最後乜都無中到
全部垃圾 最有用係個叉機

Condom

有condom 中架咩
可能穿左

你用就真係中大獎

耳機：用左個零月爛左
風扇：兩個禮拜就爛左
毛冷帽：好暖 用到依家仲用緊

我發覺台灣耳機唔知係咪唔使錢
十幾個耳機 夠用成年
抽毛巾先仆街

中左兩對襪
朋友試過中左套音響

叉電線

捱到有無兩個禮拜

仲未拆黎用
都好過排前面條女中部相機型風扇仔

相機型風扇 激死佢

有D機會帶晒頭盔特登清空左一格
等你清左佢部機無大獎中果陣就會話一早比人清左

我呢兩日睇左好多台灣仔抽清部機
好多都係中得1個大獎
其實幾搵笨 但抽個陣又好過癮

嗰條女顯得好新奇 未見過風扇仔咁

可能未見過相機型

我抽左2000幾台幣，都係中垃圾，之後身上仲有100台幣，諗住抽多一次就收皮，點知今次跌出黎嘅竟然係一張寫住大獎嘅紙 ，我仲以為係抽中Iphone x，係條街大叫屌中撚左啊，啲台灣人都望撚住我....
但結果我一反轉張紙......

屌你老未，嗰刻我真係柒到想立刻飛返香港搵窿捐啊

市價幾多佢寫？

$890 但我就覺得唔值啦 啦

仲樣衰過7仔果d

890 大佬呃邊個啊

咪呃撚左我
我個心入面強迫自己信佢值$890台幣

當佢711換嘅 都值890

咪撚on9啦
堆大獎iPhone ps4全部都係搵朋友扮抽中影相架，換左野上去之後叫人狂抽個格出左來扮中獎影相

利：同朋友有夾份租過

但確實有YouTuber拍片途中
有其他人中過部ps4

佛珠

如果我同你講班youtuber拍開箱係業配你信唔信
當然識人搵多左都會拎部ps4出來大家抽既，但更多既係搵fd扮野

認真係咪賺好多
啲垃圾周街買都一百幾十

台狗低等呃錢技能
的人少少錢都睇得好重要
點會放大獎落去

好彩香港有法例 唔俾呢的on9 野係街邊出現
不過都禁唔到 Fb果的假派野一堆on9留言

真係睇彩數
試過一開個排一日要補幾次貨成日有人洗機，之後班仆街見你個位旺擺你對面搶，之後部機又要租位又要俾一筆又加價就唔做了
一開始兩個月幾好搵後面見回落又加租唔對路就出清離場，至於堆垃圾好多都係批一箱箱番來封盒，好多都係淘寶垃圾野

香港邊會無
早排先見到西九龍有架呢啲抽獎機
成三十蚊抽一次都唔知係咪真係有 on9 走去抽

最癲一個月搵到幾多
我覺得十萬不是夢

最好搵過到十萬台幣既
不過又要對分又租又要成日check補貨包野全部辛苦錢來

玩下夜市好過
cheap cheap 地玩完過癮就算

魚眼鏡頭

有冇買過果d刮刮彩票
試過買100 好彩中返100 格離買500乜都唔中

試過食左錢
第二次抽就抽左個垃圾散紙包

賀賀賀

香港要攞牌架喎

絲襪 都唔知攞嚟做乜柒
諗過用嚟沖奶茶或者著完之後賣出去

所以香港有都係偷偷地
台灣政府唔理又好野 明明成部機可以抽晒都係垃圾
日本又係好多依d機

iphone線盒, 入面android dklm

樓上話香港無抽獎機係咪新香港人黎
細個兩蚊抽中第一代暴龍機
不過係排我前面個細路抽中
記一世

中左個女朋友 我條女係喺抽獎機面前識

Youtube都信

香港試過中哈利波特麼法棒
條友仲我抽左幾多次先中，仲話值188$（抽一次35$）
講到好似我好好彩中左好野咁

上淘寶check返30$一支

問*

中咗條撚

中過膠羹一隻

台灣經濟不景，販賣機係最廉價娛樂
低價創業做老闆，送垃圾比人有滿足咁，消費力低到低無可低

中左個好撚cheap既廣角鏡 狗也不屌

係邊到有得玩？

屌悶悶地 睇完又幾過癮

詛咒娃娃

咩黎

兩隻睇落去有啲心寒嘅公仔
抽到嗰一刻已經好唔開心 轉頭就掉咗佢
我係係西門町抽到

環保袋

好慘

有無相睇下

玩過一次 中左部小米尿袋

暫時淨係見過台南出大獎，屌佢老味好多youtuber拍片清機都得一大堆垃圾

中過最值錢係指尖陀螺

我就係嗰個on9仔
抽中左super me皮帶

台灣博彩條例中只要
顧客俾錢+有任何形式回饋+有申請=合法
例如夾公仔機會有保夾金額
剪繩嗰啲機入一次錢會跌一粒彈彈波
所以入錢->有野俾顧客就冇犯法
百元販賣機同樣道理
入左錢理撚得你抽到啲咩垃圾

識人做販賣機refill，有次無聊逐個箱打開，冇一個係所謂嘅大獎

全部都唔等洗

香港邊到有

我同我女朋友講
你dum 100蚊入去抽我屌撚死你

小米已經感動
我中個個係啲雜牌偽太陽能

我見過佢地拍拍下片俾人截糊

啲mac點先中

中左隻龜頭

本身已經好難中，重要比人截糊點受得住打擊

佢個下有啲想死
總要使左幾千台幣清機
最後剩低2-3盒

上網搵唔到差唔多

成個halloween公仔咁 我自己望住有啲心寒